{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077289?place[place_type]=GID&place[gid]=1077289&place[latitude]=35.1593126299&place[longitude]=129.0609156599&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 서면"
    },
    "text": "- 宿泊料には、新しいゲストの初チェックインのための部屋のクリーニング費用のみが含まれています。 - 4泊以上予約時、3泊につき1回のルームクリーニングがお客様のリクエスト時に無料で提供され、その他のクリーニングリクエストは別途料金が発生します。 - 建物の裏側にある機械式駐車タワーから駐車管理室に予約メッセージを見せていただいてからご利用いただけます。 - 2023年12月1日から駐車料金が引き上げられましたので、ご案内いたします。 - 駐車に関する詳細はアーバンステイのホームページでご確認ください。 - 全客室で簡単に調理できますが、肉類、天ぷら類、魚類は調理禁止です。 - 当宿は自己隔離のため、ご利用いただけません。全室ペットの入室はできません。 - 該当イメージと展望は実際と異なる場合があり、ベッド構図のデザイン、家具、小物は客室ごとに異なる場合があります。 - 未成年者は保護者同伴なしには利用及び払い戻しが不可能であり、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 - チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプ未記載の商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 - 該当客室価格は税金、サービス料が含まれた金額であり、火災予防のため客室内のろうそくなどの使用禁止です。 - 火災報知機が非常に敏感で喫煙および煙が多く出る飲食物の調理は不可であり、ホテルの物品の破損および紛失時に購入価格基準で弁償してください。 - 客室に備えられている物品を破損または紛失した場合、最初の購入価格を基準に賠償責任が発生し、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与えたりする行為は強制退室措置の理由です。 - 客室を含む建物内の全ての空間は禁煙であり、違反した場合、150,000ウォンの損害賠償金及び即時退室措置となり、その理由によるキャンセル/払い戻しはできません。 - チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 - 使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉セットは提供しておらず、大容量バスルームアメニティが完備されています。 - 全客室人数の追加は不可であり、36ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれません。 - 利用時間はチェックイン16:00からチェックアウト11:00までで、最大人数を超過した場合は入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料には、新しいゲストの初チェックインのための部屋のクリーニング費用のみが含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金について教えてください。",
            "answer": "2023年12月1日から駐車料金が引き上げられましたので、詳細はアーバンステイのホームページでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "料金に含まれているルームクリーニングの回数に制限はありますか？",
            "answer": "4泊以上予約時、3泊につき1回のルームクリーニングがお客様のリクエスト時に無料で提供されます。その他のクリーニングリクエストは別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "建物の裏側にある機械式駐車タワーから駐車管理室に予約メッセージを見せていただいてからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が調理できますか？",
            "answer": "全客室で簡単に調理できますが、肉類、天ぷら類、魚類は調理禁止です。"
        },
        {
            "question": "自己隔離は可能ですか？",
            "answer": "当宿は自己隔離のため、ご利用いただけません。全室ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "該当イメージと展望は実際と異なる場合があり、ベッド構図のデザイン、家具、小物は客室ごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには利用及び払い戻しが不可能であり、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプ未記載の商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "該当客室価格は税金、サービス料が含まれた金額であり、火災予防のため客室内のろうそくなどの使用禁止です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールについて教えてください。",
            "answer": "客室を含む建物内の全ての空間は禁煙であり、違反した場合、150,000ウォンの損害賠償金及び即時退室措置となり、その理由によるキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 739,
        "QA": 605
    }
}